其實佔領番旺角有冇得諗？

又近又方便大把路走！

星期六日唔好拖篋坐東鐵
會搞到啲遊客